瞓瞓下都扎醒咗 無啦人生就此玩完 無哂樂趣…

尋找一生中最愛
結果只帶嚟絕望同黑暗

連上帝都要玩鳩我
畀我遇上佢
用嚟磨滅我嘅意志

這不是成長嘅鍛煉
而係恨恨地摧毀緊我
讓我厭倦人生一切
不敢再投入去愛

係

我認我本來就係一件垃圾

無一個女仔能夠讓我覺得自己係有價值
無一個女仔可以吸引到我去追求
惟獨係佢

遇上佢
我有返自信同驕傲

但呢一切
睇嚟只係一個局
用嚟打沉我
畀我知道
毒撚永遠都係毒撚
A0永遠都係A0
係配唔上同人戀愛架

無架啦
我知道我人生好難會遇到同樣有感覺嘅女仔
好難再遇到個讓我將全部人生孤注一擲嘅女仔
無架啦
玩完
Game Over

我兩年幾前都係咁，但係而家終於睇開咗！

俾啲時間自己啦，人生唔係只有愛情。

你知道嘛

我本身就係已經厭倦咗
自覺呢個世界無其他樂趣

自從遇上佢
我先有返希望

但帶嚟嘅唔係光明
而係黑暗
係比之前嘅更加更加嘅黑暗